東京迪士尼值唔值得去？

如果去一個, DisneySea好似新鮮啲
plan緊行程, 12月尾出發, 8日
有無巴絲去過分享下

好玩呀...未去過係唔錯既

超值得去，基本上一日係玩唔晒，你早啲去開始玩，夜晚個表演好好睇

去左sea既另一個 (唔記得左係咩 )
淨係得個類似滑浪飛船咁既野好玩
其他都麻麻

後便座野必玩

怕排隊就唔建議

早去拿 fastpass , 唔洗排

值
好玩，一日玩唔晒
第一次去果時覺得好似入左kingdom heart世界

同香港比 當然值，俍疇都唔同D.

食野都唔同D. 餐廳靚好多。

日本自理，不受迪士尼控制

去

去，氣氛超正

記得狗衝拎胡迪fp 先

Disneyland sea好好玩 好有新鮮感
但disneyland non-sea 同香港一樣咁

未去過值得去

Sea

淨係 sea 都一日玩唔晒，因為樣樣野都要勁排隊，可能因為我去嗰日係星期日，又遲出發，去到已經接近11點。我記得連啲fastpass都俾人攞晒

本身唔太好迪士尼野，但日本真心好氣氛，好值得去

決定去DisneySea，thank you all

香港迪士尼好悶

呢個當年去果時冇做攻課，唔知乜黎，見到唔駛排隊咪去玩囉。
入到去坐低，以為係玩體感過山車，搖黎搖去果類。
一直睇片見到故事入邊架會跌落去就心知不妙，突然開前邊窗，見到街外，我就知今次仆街了。

結果今次跳樓機玩得好刺激

係！真係好好玩
我排左1個鐘

仆街一開園狗衝拎胡迪fp,淨係拎fp 都排半粒鐘

之後由上面失落三角洲玩番落黎

最可惜係未到中午，跳樓機fp 已經派晒，直到收園，排隊時間維持係120分鐘，即係唔駛玩

星期幾去？

唔值得去 排隊都排撚死你 就算攞完fast pass都要等幾個鐘後先有得玩 上次同男朋友玩左2個機動遊戲就已經無左成日

我都同你一樣，以為係排鬼屋，
你又點會估得到玩跳樓機會用一條好似私家車嘅安全帶就算，仲要叫你就咁放個袋係地下，陰到我應一應，應該成車都係日本人，得我哋兩個乜Q都唔知 一打開窗果下，就知今次仆街了